\ProvidesPackage{style}

% пакет для нахождения файлов при \input не из папки, откуда запускаем latexmk
% для использования относительных путей внутри подпапок
\usepackage{import}

% подключение русского языка
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}

% для отступов в тексте после \section, \subsection
\usepackage{indentfirst}

% для списков
\usepackage[at]{easylist}

% инициализация стиля списка
% нумерация списка с 1 для каждого \begin{easylist}
\let\OldEasylist\easylist
\let\OldEndEasylist\endeasylist
\renewenvironment{easylist}{%
    \OldEasylist%
    \ListProperties(Progressive*=3ex, Start1=1, Numbers2=l, Hide2=1, FinalMark={)})%
}{%
    \OldEndEasylist%
}%

% для \linewidth
\usepackage{tabulary}

% для \Centering
\usepackage{ragged2e}

% нумерация страниц
\usepackage{fancyhdr}

% для изображений
\usepackage{graphicx}

% для содержания
\usepackage[titles]{tocloft}

% для гиперссылок
\usepackage{hyperref}
